Moje země a česka republika
Česka republika je krásnější než korea . protože v Praze má mnoho historické budova . v koreji taky má historické budova , ale není moc .
Korea má lepší metro než česka Republika , protože v Koreji má deset metro v hlavním městě .
Čeština je těžší než korejština . protože jsem z koreji .
v koreji je modernější než v Praze . protože v Praze je konzervuje budova . v létě česka republika je hezčí počasí než v koreji . protože v koreji atmosféra má vláha víc v české republice .
Praha je slavnější a známější než Soůl .
Každy rok v Praze má hodně turista než v koreji .
Když mame cesta do inné země . česka republika je vyhodnější než korea . protože vedle korey je Japonsko a Čína ale musíme jet letadlo ale tady v Praze můžeme jet autobus a Vlak do inné země .
